點解咁多原廠換油都用shell 偈油？

法拉利，都用shell

可以話係最無鑊氣

shell 做咁多sponsor 實用佢嫁

偈油師